[開定先]尤文圖斯奪冠瘋狂慶祝區

樓豬疤狗

老婦人真牛逼

樓主黃狗，呢排係咁燈

我祖狗

終於認你係祖狗
@祖赫特

Lm

又燈

矇豬眼愛下去拋開顧慮……

尤文
迪巴拉將球打進了！3-0！

白禮達出幾多錢保送祖記呢？

祖巴聯合軍好野

og

前者主隊

好球！

燈死尤文